代友post - 請幫手開著返交通燈

彌敦道好多交通燈都比黑警惡意關閉、全部無穿無爛但關左，而且下方位置被上鎖
黑警想冤枉抗爭者、想製造交通意外入手足數。
手足可否準備一支鐵筆，開完鎖就可以開著返d 路燈。

自推 x 1

自推 x 2

自推 x 3

自推 x 4

自推 x 5

自推 x 6

自推 x 7

自推 x 8

自推 x 9

自推 x 10

推唔郁

唔好去, 可能安排左便衣埋伏老屈

唔好搞，就算想撬開佢著番，popo都有藉口拉你